\vbox{
    \ifmini

        \section*{Vem kan Segla \index{Vem kan Segla}}\nopagebreak

        \setchords{d | g G F | g A\spt d g A\spt d}

        \begin{enumerate}
            \item Vem kan segla | Vem kan skiljas
            \item Jag kan segla | Men eij skiljas
            \item Wer kann segeln | Wer kann scheiden
            \item Ich kann segeln | Doch kann nicht scheiden
        \end{enumerate}
    \fi
}